啱啱比個親中鬧左一鑊

今日睇醫生嗰陣，咁啱睇緊港澳辦北京現場訪問，搬緊一國兩制龍門，有條藍絲就不斷鬧啲黑衫乜嘢乜嘢
“有事就警察，冇事就克警又盛。”聽到都唔順耳
我就話“咁警察身為公務人員同埋收納稅人嘅錢，就應該有為市民服務嘅責任”
“ 你立咗稅喇咩，立咗幾多年税呀？立咗幾多税呀？！廢柴！”
“先生，我冇話我立咗幾多税喎”
“ 你班死仔喺度搞屎搞棍，你知唔知黑龍江有集中營呀，到一國一制嘅時候就拉哂你哋班人返去坐，解放軍一落到嚟嘅話全部人都冇得出境，到時一鑊捉曬你哋”
“ 先生，由此至終我都冇表明過自己立場，平心靜氣做個討論啫，但係你就已經話我係廢柴我覺得非常侮辱囉”
佢冇理到我哩句繼續發表自己嘅“偉論”
“ 你哋啲水呀食物呀嗰啲，全部咪有中國畀，咁唔想做中國人抽返曬自己啲中國人血統嘅血走先啦…………”

到最後得返佢自己一條友 男子單打落去，睇佢個樣都係為頂而頂，包頂頸。
要攻擊人哋，先可以繼續講自己嘅嘢=無point？

集中營以為冇佢份？
大家生生世世都留係大灣區

聽佢講，覺得自己一定冇份

呢啲問人納幾多稅嘅 都係唔洗納稅